川普=行長 白登=基部 彭斯=大和田

連登仔=金融廳低級職員

咁邊個係半澤

德州檢察長

吓......？

箕部幹事長